梁君彥50億既英文都唔識講

500million係5億

時間係15:38:20

billion 最撚易計都唔識講

50億咪five thousand million
咁簡單都錯....

Billy 人都唔識

獻世派不嬲都係咁上下質素，大口狗嘅角色只係須要喺適當嘅時候吠兩聲，或者奶兩奶。要佢做人先至做得嚟嘅嘢，係難D㗎啦。

5 billion 係五十億

佢想講50億定5億？

佢都覺得貴得濟自動減走過零

人如其名

我勸樓主唔好做小學雞

笑吓人對方冇影響

自己拎光環對方冇損失

有心就搵影響對方能力的資料